消防員請入！消防員請入！

攻欲善其事、必先利其器
Aeon 12蚊
親身用過、好有效
夠高身、一cup 一粒、搞掂！
唔駛水、而且可重用！
長方形唔驚俾蛋熱親

推

Push

勁過廚房碟

仲唔去掃貨

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

一整焗龍蛋

啱晒 仲365全年無休唔驚買唔到
唔洗用啊媽隻煲蓋了

幫推

繼續推

打開唔係一樣有煙會岀返黎咩

唔通你地魔術師，一打開就無曬野？

呢個真
今日發夢做消防 一打開返又有煙
呢個方法係治標唔治本
但係可以極速防煙擴散